[新職業師] 交通督導員

今日呢就見到好多post 就話 塞曬車 地鐵排好耐 係巴士站地鐵站聽到有人不停媽叉示威者
係各個車站都有類似情況 對手足有不滿 搞到所謂既民意逆轉
我觀察左一陣 發現個原因係 通常開始媽叉示威者 係藍屍或者一d所謂偏中立既淺藍 咁佢地將所有野懶落示威者度都好正常 佢地既本質
咁人多數係羊群心理 周圍既人聽到藍屍咁講 就無左自己既思考能力 附和左藍屍既說法 心裡上都有類似不滿手足既諗法

所以呢個時候我地係需有個督導員 比藍屍更快更大聲 媽叉政府
總之一去到巴士站/黨鐵站見到大排長龍就即刻大叫

黨鐵VERSION:
明明另一邊門口都無破壞點解剩係開一個門口 林鄭特登做埋呢D小動作 影響大家返工 正仆街
明明部機又無壞 點解又封左唔俾人用 搞到大家大排長龍 垃圾港鐵不知所謂

巴士VERSION:
屌你老母死黑警 又封路搞到大塞車 犯眾僧死全家
仆你個街黑警 周圍照強光 搞到交通意外

大家可以自由創作 根據當時既情況去講出事實

推

P

今日有的士司機講見到手足自發維持交通
不過個司機我都唔知藍家黃- -

U

見到有人POST條片話差佬今晚扮示威者入左上水 爆站
大家仲諗住send條片比藍屍去證明係popo做 但係我覺得無咁既必要 因為你點講藍屍都唔會相信你 手足亦都一早認定係差佬做
所以和理非文宣組應該用時間去做更有效益既事 而唔係捉鬼

你只要比佢地更大聲更快 係地鐵站帶起風向 話係政府唔岩 所做既效益比起你花幾個hour去說服藍屍有益得多